有冇人都好憎自己家姐

自細就好鍾意扮有料指指點點，唔聽佢枝笛就郁手郁腳。

明明只係大三年但成日吹自己好有人生經驗。

到大個讀書唔成，翻份垃圾寫字樓，出糧就約成班豬朋狗友去飲飲食食，次次月尾都開口靠阿媽救濟。

到我出嚟做嘢，工都未開就話一定要畀家用，但佢自己畀完再問老母拎零用=冇畀。

又好鐘意帶條仔翻屋企，都算，當多條友痴餐，但條仆街沖涼嗰陣又唔會用我家姐啲沐浴用品，係要用我嗰啲，鑊鑊都大手大腳用勁多。

後尾頂唔順自己出咗去住，一個人舒服好多，但內心好唔開心，好似dum低咗阿媽服侍佢地咁。

呢排阿媽打電話過嚟，話家姐翻工買完macbook用，但屋企冇現金開飯，想問我借住錢先。

我心諗，佢翻份垃圾文員使撚咁高要求咩，其實畀阿媽自己使係好樂意，但要幫條仆街出錢真心覺得好唔甘心，所以最後冇畀到，阿媽話：「咁好啦...」嗰下覺得有小小對唔住佢。

家庭入面嘅所有問題都源自我家姐

睇到都心酸
聽講過好多家姐呀哥都係咁撚樣
間屋已經細 帶個人番黎 然後搞撚到自己住劏房咁 好唔方便 呀媽好樂意比人點 冇得改變

我屋企人都係偏心我家姐，佢話要學音樂就即刻買枝長號俾佢玩，我自己想玩上低音號就要借學校，冇得帶返屋企練習

最衰係佢自己三分鐘熱度，玩兩玩就放棄咗，依家得閒就笑我咁努力玩音樂做乜，不如勤力讀書上間好嘅大學好過

對住佢真係好大壓力，有次我搭鐵諗起忍唔住爆喊咗，街外人可能以為我係痴線

咁撚極品 都有人要

咩人就同咩人一齊

絲打我認得你呀，你又係畀家姐恰咗好多年

但係你最尾都同家姐和解左

我自己覺得成家人都好難頂
家姐都唔例外,成日帶人返屋企
我細個個陣係深夜照帶上黎,開晒燈傾埋計阻人訓覺
宜家到我大個左就帶埋仔上黎,點知搞到有左個B,呢個已經係第二胎黎
第一胎?前老公個奶奶湊囉,仲唔知有冇d係冇生出黎既bb
生左都算,佢又冇學歷,可能連CE都冇讀到,自然錢又搵唔到
簡單就係家姐同非洲黎一樣,安全套都唔撚識用,錢又冇,知識都冇,又怕鬼,又要做老母既人

我老母咩都唔識講唔識做唔識教
生完我同家姐,連點照顧一個產後老母都唔記得
老豆黑晒口面,但乜柒都唔講唔做,黑黎都冇撚用

我U grad之後一撚定搬走
Btw,如果你想照顧下老母,同佢出下街,出錢幫佢買d佢需要用既野
唔好直接畀錢佢,廢事落到家姐手入面

帶男朋友返屋企真係on79
你老味屌閪都要靠女方屋企死廢物

叫埋你媽一齊搬出來
屋企唔交水電由佢cut

不過有時個仔女變係咁, 都係父母造成
你媽寵到個女咁無得怨

你家姐有八達西！你冇！你點都輸晒啦